Virtual Youtubers討論區（154）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

我愛橙巴

今個星期咁多歌live
星期日又有 (仲有7日到期仲未達成目標: )

ruri姐今晚張圖咁正常

Lm

2個999撞車

有冇出現#1002

Ayunda Risu << 安眠組 自己加個BGM 完美

完成了

人生，有時就好似2-3姐大戰一樣

唐可可 weak

yes

合理 糕蛇單推狐 梗係鍾意同人爭

咁都有得抽cmg

咁無聊嘅野都有的推幾個CM jm9

離家唔知原來有條咁既廢片

LM loop完tama歌回loop hachi

爭贏咗唔合理喎

有D老尷

屌 我想瞓

睇緊kamomi賣萌唔得閒 唔係就block左你

少主會戰勝歸來

呢張好似尷尬啲
坐定粒六，點知俾人搶咗

依個時間聽住訓先最岩

登 燈突凳突凳突登特凳 特 登～登～

希望你起唔返身

暗示唐巴成日被人搶 ntr

wa.................

好似aloe咁？

同時korone耐久

禾是唐可可巴的魚

世界大戰抹黑宇宙了

船長係個3星期出咗幾條廢片

同意

我神狐與天地同在

係愛

又發動戰爭

條友好撚仆街

依到係無休漁期依一回事

先撩者賤

而家都唔釣魚索性炸魚

因為死人唔識反抗

炸死左啲魚
啲魚死咗咪浮上嚟

Holo收晒台就變咗互釣區

屌… 越嚟越多

傾下閒計姐
呢幾日都無乜罵戰睇

屌你夜媽媽忍笑忍到

輝蛇

警告你地好入哂黎聽我家姐唱歌

入咗

2-3姐冇贏到
最後俾鯊皇搶咗

哭咗
以後唔撚入黎

挽留

潛心專心聽ruri姐唱歌

玩留唐可可巴

Ok 我入返

嘩你金魚托世?
彈出又彈入

大釣場非常開心

佢學cover

莫生氣啦屌你地老味

你個名match
btw

諗住今日都係等鴨見畫完就訓

結果佢畫完又繼續

挽留，冇咗唐可可
我搵唔返aloe個fansbox架

莫上釣

自己想睇既V收哂台就會搵舊片或者之前有興趣但無時間睇直播既V黎睇

屌你課啦仆街

諗住聽番今晚哈池
比瑠璃姐黎個夜襲

水管帶塔

佢純粹好鍾意呢張圖，好似係

讀緊sc即係收台時間

對唔住貼錯

530 人正在觀看

係連加密都嫌費事

比多個你聽

bookmarked

LM關注連v炸魚現況

就係課咗冇bookmark到
你唔post出嚟就唔記得網址了

99

唔知講乜好

求pin

洗唔洗玩到咁大

？

居然到米巴挽留返唐巴 好諷刺

對於新嚟嘅巴打
溫馨提示
貼中之人請四重加密
以免害到唔想睇嘅人

?

屌

中之人

佢都好似唔係新嚟

係愛呀

同求

雖然主教唔新

橙巴

橙巴彩你班友都傻

歷史時刻

係

話晒都係呢到唯一正常人

仲以為冇入黎一陣又走一個

post條魚講莫上釣有說服力啲 好似係

米屈
我都係正常人

入JP SER WOW左未

係係係
你最正常ちゃまっちゃま

真係好撚慘
無啦啦比人屈鐘意人地仲要比人飛

如果得一個正常 咁仲叫正常咩

唔想變哲學post

華鯊MOON

好驚起唔到身

Moons最近同啲大物行得好埋

我想訓教呀華生

HEY MOONA

你仲有5個鐘可以瞓

合唱慶祝A鯊1M暨JP兔工交流會

終於入JP SER
留名睇各種路過

咁早無Haachama

正有埋HEY MOONA

moona都好俾心機玩 真係抵佢越來越多人睇

運動會可能有EN ID份

新PO留名 はあたまったま～
小弟冇玩過photoshop 一時興起整咗張圖
兩姐妹真係好鬼CUTE

留名睇三姐入場斬死鯊魚

科技改善生活

oAO

はあちゃまちゃま

毛賊神經病

我都有睇 科技力應該佢係最勁

FBK: 搶我一姐地位? 斬撚死你

出個twitt tag佢地 分分鍾下個禮拜就聯動

竟然係搵個印尼人嘅嚟做日本導遊
呢間咩旅行社嚟

莫非，MOONA真係會取代晒

平時睇其他人直播佢都係咁上線
佢真係好俾心機
平時佢開台 就算唔睇 都入去比讚好同掛係到

斬死佢都未到佢就係囉

一翻生就斬死

兔真係幫咗佢唔小 不過自己都把握到有時冇咩人播會入去睇

取代都抵啦
至少人地真係勤力
以前ID 仲係松鼠最多人睇 而家另外兩個都上緊
仲需要...咩

ぺこら都好鍾意佢 兩個人刷到火化 都係好事嚟

阿雞 :

個運動會其實係乜9
打機？

開名啦

*火花

互相刷到火化

會唔會有支那又話HOLOLIVE 好急好急??

入去第一件事就係加入 免田重工

火化
Btw pekomiko 已成過去

訓先,9點見

搵moona帶路都幾好 一來可以英文溝通 另外可以溝通又熟jp ser應該得印尼組 順便帶起埋果邊
btw小支支會唔會又嬲

急到要搵印尼人做日本團導遊

一定係 連ID都要吸En血 cover急了

做咩cn開咗咁耐都冇得入去
en開咗一陣就可以入去玩

係唔係歧視中國人

啱啱先整完麵包放閃 咩過去呀

負皮左 反省下

已經講緊
話cover好慌張咁引緊EN D觀眾數去JP

係 吹？

兔田重工唔需要啲低技術人員 你話華生嚟就差唔多

haachama?? 我覺得哈洽馬英文又唔識 日文又唔識 漢字又唔識先至可愛
呢個特點無人取代到

做野:慌張
唔做野:嚇傻咗
結論:支那又贏

抵丫 中國服mc服唔係直營 好像我易定唔知邊間代理

人哋中意咗peko咁耐

心急火燎 隔幕變大

贏咁多得唔得架?成日都贏

咪搞鳩peko啦

組長你最近聲優雜談都請太多vtuber以權謀私

精神勝利法

諗諗吓大細眼會唔會係因為成日聞到家姐臭腳陣味

反之中國則有可能成為最大贏家.jpg

真係好可愛
冇得輸
啱啱連 一蓮托生 都唔知點解

唔撚係呀

EN果邊仲係石器時代緊,唔知見到JP砌到咁會有咩反應
但唔知點解唔搵埋ina

櫻火龍同火雞不喜歡這帖子

都係火屬性

個個都阿Q嚟 聽講有Q字都好贏得

文盲

難得可以帶起ID好事嚟

又bin

呢啲叫可愛啊

Qf...

一定有不仲啦 藍章魚

盡量唔好用櫻火龍 好似得大陸咁叫

叫35順口好多

仲有心心料理 唔多對路

咁公主叫25？

組長dd唔係第一日嘅事
btw我記得佢好像推peko

又釣

再打會死人架

25=露西亞+洋蔥5

其實係 不過35自己有次都特登換櫻火龍icon去回應

呢d真係支那人多先屆到個v 我地連登meme永遠做唔到

公主巴訓左 你釣到邊個

其實呢個已經確定V自己認同左我就覺得冇乜問題

雖然其實我都少咁叫，不過講起火就冇得唔提

岩岩睇番原來ina好似晏晝12點開會限睇異形

得兩姊妹可以有資格咁叫公主
其他躝啦

咪又係換得一日 都唔知佢仲記唔記得

Sor9

淨係睇gura點算個半月一百萬咩事

唔好再抹黑rushia

Moona玩咗一個月mc就已經勁過好多人 睇得出佢好鍾意mc 同好勤力
期待一陣既直播

夜麻麻唱尼啲老歌，攪到叔叔我真係唔捨得瞓。

再抹就變黑板

BTW我擇左你名咗落小氣薄 聽日報串俾公主巴知

黑板又真係綠色

我又唔係咁諗 唔通啲人叫糭佢冇話唔好又算咩

35始終除咗換過一次頭像之後都冇咩點提起

佢真係好勤力同俾心機
真係好佩服佢好想同前輩打好關係
努力嘅感覺嘅感覺

突然覺得抵印尼妹開始上位
除左靠佢自己勤力做黑奴之外仲好夠運

呢兩個最得閒

笹清 我好佩服你既勇氣
恕我軟弱

比較可惜係另外兩個睇黎唔太熱衷，怕佢會寂寞。

剩低嗰兩個都上多咗線啦

務必將我當成威脅你生命嘅野獸（🐼）

有請釣魚師

都係實力黎
天降機會大把人掌握唔到

而且實際上喺hey moona之前佢已經搞掂左d裝置...
都睇得出真係有興趣既，雖然話就話有圖可以照砌
但諗選做邊d同融入間屋都要花心機

risu部機同tama部機有得比

好甜

瞓先 瞓醒起身睇ame

有望過佢直播 佢啲裝置係自己起單人創造模式跟住學完之後先入ser起

每日起碼睇兩次

間屋一睇就知好有心機 唔只有功能野 一啲純粹裝飾都整得好好 機關樓梯更加唔洗講 仲有個農場畜牧都自動化咗

叫牙輝幫你轉達

Ching有沒興趣出返本島語錄
我可以幫手

重要好平同埋佢平時個d刮黑板叫聲

CLS
點解一講起沙都子佢剩係諗起呢一幕

沙都子都係得呢幕同比rika打果幕過癮姐

ching都反润?

butter-fly

童年

屌你聽到瑠璃姐想唱強即刻嚇醒

存在理由就係比人虐
Btw 梨花好S

藍絲最多唔睇 唔光顧 唔會反

紅蓮華好呀

其實佢未藍我已經唔鍾意佢

啲友不斷提，仆街......

熄機訓先
屌

快啲搵人帶風向

明明一路都好催眠
聽到嗌唱acg歌就心 諗仆街

早抖啦屌

仲有5個鍾en遊jp server，都唔知瞓唔瞓好

+1

瑠璃姐啲chatroom message可以轉做彈幕咁過癮好nico feel

應該真係咁啱得咁橋 miss左姐

沙都子欠打
同rushia有小小似

iofi外星人嚟地球=有太空船
船長冇船 妒忌
所以不仲

遲啲同船長㗎啦

仆街北海道嘅 大家千祈唔好㩒入去

Block 拉

對唔字

太好喇，佢好似暫時唔記得左強

eva

可愛既野想打佢 心理學上真係有得解釋

示意圖

打得好

打倒蘇聯

笑左

第一張咁似扑緊野玩cool頸

自燃

來日服參觀, Moona 做導遊

甲賀忍法帖

下個急升既會係moona我話既

琴日仲有人講點知今日就成真

en來了我帶路

全部入黎睇聽會長唱歌

呢排睇Netflix 的水曜どうでしょう 先發現原來呢首歌係被舞元力一cover 過

水曜どうでしょう超好睇

得二百幾dislike 支那人

rick roll

有never gonna give you up
等埋聽埋party rock就訓教

coco做乜唔唱英文版

仲以為真係識唱晒成首despacito

ELITE Spanish

勁on9 有英文版唔唱

你地真係唔使瞓覺

我用電視機睇
屋企人問邊個係到喊驚

啱啱起身就見到咁多人推緊post

接受400dislike但連一個人都冇洗版

未到番工時間

好想訓

LET IT GO

【あつまれ どうぶつの森】ほら、起きて貴様たち。 ９日目【戌亥とこ/にじさんじ】

就快到9點，頂多陣

成晚係度做野，冇訓過
但把聲好似岩岩訓醒咁低
隔左3個月冇玩動森

而幾日2434 Id Fans好開心
5日都可以聽
King

依家coco播完我訓教啦

仲有一個鍾重温埋佢地唱歌就岩岩好

九點邊個開

Moona帶鯊魚，華生去日服到參觀

科技先係其次

覺得主要係態度好（開波打招呼就比Peko要素材，又比佢點做黑工，做黑工比Peko雷幾次都無嬲），得閒又識玩下野 ，Peko送禮之後會回禮真係估唔到

加埋溝通用簡單英文，好似以前玩Online會見到果D外國網友

出巡

好想睇下佢地見到兔田重工會有咩感覺

會唔會華生時間表轉哂全Mc

我覺得EN黎左之後成個holo既活力高左好多
大家都開始積極連動同開企劃玩

有良情競爭真係好事
當然，唔關摸余事

又Bin

然後觀眾變番亞洲人
Hololive冇打入過歐美市場

頂，平時又識幫我縮短d quote
家下仲咁長

Wtf，終於入到日服

你仲有10分鐘時間可以準備

起身了 待機

真係好彩起得切身
岩岩梳洗完，準備好了

加一 岩岩起床

ASMR

好型

Yubi yubi

希望參觀完華生會變自動化廢人

鉸剪asmr

9點了，大家準備好未

準備好了

條撚準備

3 open

希望佢地參觀完會長駐呢邊

頂唔順 訓先 等今晚睇翻精華

Moona仲未開台

moona

全職Mc
唔玩槍game

岩岩開始先黎訓

唔會喇
以為無探險玩

一入黎就見到心心個立繪
同埋佢琴晚起到一半既野

好尷尬

moona成萬人等緊
真起飛

Moona玩空氣直播

Moona

印尼妹係咪唔記得開台
有成萬2人等緊佢

hey moona

鯊魚4萬幾睇，華生2萬幾

大個囡

開台果瞬間跌番落9000

正常，要轉過去

大家互惠互利既野
但每次睇moona起飛就覺得CN班人真係廢
講資源佢地一定多過印尼，結果印尼未起飛到

勇武派華生

搞乜9 LIVE都唔識開?

差d炸撚死華生

華生自己開既

moona次次都輸比爛網速

仲未搞好咩

真係好多驚奇，睇佢地玩

驚喜

印尼啲網速

前輩

Moona笑聲似巫婆

兩條友唔受控 都唔聽tour guild講野

塊地未有人fix

こんるる〜♪♪

Aqua

藍藝人

見到鯊皇仲唔下跪

整死左

打死人

殺咗

不愧藍
已經攞定個TNT出黎炸佢地

支那仔要發癲了

比鯊皇反殺

超自然力量

下馬威

AQUA

Aqua準備報仇

鯊皇真係好黃

呢間屋唔係詩音架咩

aqua間屋唔係隔黎果間先係?

咁死法真係唔知講咩好

あくあ
過嚟癡人氣

あくあ係咪又想整蠱人

開波就比人殺左嬲嬲

一姐都想整蠱

仆街，佢帶人走地道去自己屋企

AQUA地底屋入口喺詩音舊居入面

逆權侵佔

小學生都搬走咗

又lm

跌死

2個都一樣死法

ame跌咗落去心心條路軌度
上唔返嚟

鯊皇盪失路

有Aqua同接平均多幾千

60k

下面啲水唔夠大
成日都有人初次上去就跌死喺果個位

moona都17k

TTT

PPP

好高質
巴打

有撚排行

其實電音部係乜東東見有三個人但其實係點組成

ROA食屎

Moona都好似新手咁

Moona 18k同接

好多意外

比粒TNT佢

比tnt佢做乜

俾TNT華生做乜9

主要係佢唔識帶人

aqua想點

多意外先好睇
多災多難

傳心：你一起嘢 我就炸撚咗佢

ID無人陪佢玩
無計

Moona應該經係識地標唔識入面D野
姐係3個都係探險緊

冇人比嘢食 鯊皇

仲要屈臣同A唔受控

主要問題係moona做唔到leader角色差咗少少野咁

鯊皇最多人睇 不過成個毒撚咁

正常啦
你帶fd去玩都唔會老老實實咁跟你走

藍絲67菠蘿暴徒

華生攞住粒TNT想點

硬係型住佢地遲早會引creeper炸爛啲野

Moona 都有睇 en MC ，知道鯊皇成日盪失路

Blessing of aqua 咩意思

知道佢成一個人亂咁行

好似係D 配音工作

終於去到天空塔

一姐就來餓死啦

終於到TTT

終於到

鯊皇落order 叫華生整

暫時得Aqua有迎接鯊王

咁撚早

條村都未行完就走去ttt

三家姐都起咗身啦喎

一定係專登唔入嚟

有鯊就代表一定會鳩行

華生即刻爬左上去睇點整

果然係建築部嘅人

手撕藍絲

佢完全中左MC毒

華生今次死得啦，連續玩一個月都唔掂

好似地球人比外星人捉左去其他星球參觀咁

應該會見到佢長期在線

技術交流團

做乜有度跳樓門喺度

好多人睇Moona
好感動

sora

行

空媽入game

個個位係用黎射下面d怪，為左重置怪物出現點去返上面

we found you

入嚟恭迎一姐

空媽黎祝福新一姐喇

毒撚又射咗人哋一箭

個chatroom快到睇唔到

想睇haachama上線

空媽成日上線

起屋

佢琴晚開到好夜
陣間兩點先繼續玩

Aqua好似遇到上司返公咁

尋日試煉被人話

破防未

反抗軍

終於去到moona佢屋企

尼幾日佢同龍好似報復式配信咁

未 因為唔係同主要人物打招呼

佢地D屋個裝修又真係整得幾靚

一日開兩場

Moona都都有做設計師既潛力，內裝做得幾好

會唔會帶佢地去透明廁所

鯊皇果度見到有日文翻譯

竟然冇鎖佢哋入地牢

大佬唔鎖着

估佢唔夠膽殺

準備去睇出軌船了

天空競技場

有請支那傳心師

國際交流無

冇coco唔計

遲左起身睇左陣 gura同華生好似鄉下仔出城咁

我先 aqua就帶gura去中國

Moona自己都係

Moona今日同接應該係佢紀錄最高

有掣就想禁

好似地球人比外星人捉左去參觀咁

如果係火雞帶隊參觀都仲得

未死過
兔田重工個仆街咁鐘意整陷阱

人之常情

揀Moona係因為佢熟mc多啲同識英文，但其實佢都未熟個server。

うわき
小學生

火雞夢想係兔仔帶佢參觀jp ser

gura望住d紅蘿蔔田話係weed黎

搞破壞

去咗睇pekodam未?

Gawr成日手痕射鳩屈臣

嚟啦 困佢哋入去啦

毒撚吸引人注意嘅方式係咁

小朋友係咁

鯊魚好醒

比人識穿左

未鎖已經知似red zone

未

好怕呢啲聯動同時播，唔知睇邊個畫面好

毒撚嘅直覺

我岩岩都聽到
對住稻田話係weed

新落成嗰啲嘢Moona都熟

仆街啦，琴晚整既個陷阱今日就有人中招

鯊皇勁小心

隔左冇耐就中

明知有發射器仲踩上去

走唔到

唔緊要,佢地每人都有粒TNT

gura應該都係一睇就知啦
不過就係忍唔住踩上去

點解gura無事

哇屌,一姐強運

企太前冇事

兩萬個人睇moona

主台六萬五

王之力

6萬5

Moona今次比Gura更似毒撚

GURA睇完兔田 駛唔駛再諗下佢塔點整好

點同一姐鬥

華生先會諗而D

ame好專心咁聽書

可以同三姐比既

應該差唔多睇完啦

AME : 24HR MC

又射鳩華生

又偷偷地射

Gura好似中小學生咁引女仔主意

開台時間表全部都係mc

屁孩Mode

黑心老板

真係好似小朋友

法國多同接會令youtube轉圈圈，睇moona順好多

又射華生

殺怪個時又偷射華生

應該係個聊天室太誇張

正面射

一定係意外

直頭光明正大顏射

chatroom問題 你轉得好誇張可以用potplayer

俄羅斯跌死咗兩次嘅地方

史萊姆地牢

鬼拍後尾

又射

shark meat

魚翅煲湯

又手痕偷射

竟然冇去睇浮気船

大吉

符合返佢嘅身份

強運鯊

帶小朋友出街玩係咁

3D回仲未放出嚟出咗街無跟到live

Moona竟然唔知道三家姐起嘅新野

moona都係一心帶佢哋去睇兔田重工出品

話晒嗰邊 佢最熟

喺教堂
好懷念

玩左成兩個鐘都仲keep住6萬,3萬2同埋1萬9人

Potplayer 可以睇youtube

王之力（加埋Mc

可以 你copy/拉條youtube link貼上去就OK

鯊魚對咩人都呼び捨て

係透明廁所

透明廁所黎啦

呢排真係多左人睇，尋晚心心都有萬二，記憶中之前冇咁多

EN真係帶多咗人識Hololive

皇者風範

嚇死彈隻creeper

兩個悲劇女主角，短期內應該都會高同接。
之後應該會回落。

佢不嬲都係咁

好似兔xMoona後，mc多人睇左，佢哋又多左人入ser，可能大家想睇佢哋啲偶然聯動

你一百萬Sub我再考慮下點叫

見到制就想㩒

間豪宅真係起得好靚

不仲啦那次仲了

真係好多手
要整蠱佢應該100％中招.

呀火間房真係景點黎

一姐應該會衝入玩

幾靚

團長間茅屋起好未

邊位清又喺出面釣魚

RGB sheep

電競Sheep

去 シオン到

MOONA話佢唔知係邊到

監倉

有冇睇會長個和式便所

無

應該唔知係邊

moona鬼知咩會長十年都唔上mc一次

兔先係一姐

終於搵到路入去

Moona唔知

mc一姐

不仲啦不仲啦

終於都大開殺戒

打交啦打交啦

不仲啦

大亂鬥

第一滴血

不和到出哂面了

あくあ

我地合狸係B站一姐

鯊皇陛下來到她忠誠的hololive

話晒都有B站金盾

牆國傳心區 以下請打四重加密

就嚟冇咗

留左個A

到此一遊

一睇就知moona好有殺人經驗
知道自己把劍斬個空裝既人幾多刀先會死

舊tnt叫aqua blessing真係好好笑

A字中間放TNT 即係想A大爆死

射死左

Ame

華生

Aqua爆炸

gura真係臨走都射番幾下

心心三星期前啲同接好似都係維持6000-8000
有次既ASMR先上10000up

Watson比Gura射死左

RAP

陣間ame 就會爆開晒佢啲建築物

En幫moona宣傳咗一下 唔知會升幾多呢

明顯Moona唔熟舊建築

今晚又九個視點

是咪要等ccoo親自帶路先至去佢個踎廁

心狠手辣

佢連三家姐起咗棵樹都唔知
舊嘢唔識好正常啦

保安叔叔你好

正常moona入ser都唔知有無一個月

在下聖德太子

不仲

moonA 呢排已經火箭咁升

真心？已經技術屌打我

7,000

有無傳心師講下aqua送tnt俾en係咩意思

正式宣布不久將來將會由狐王親自帶路

自盡啦你地

就追到ねね

明明係pekora幫佢宣傳

未播之前170播完174

做好準備一齊爆箱

好快我就會炸爛晒所有嘢

Aqua會比紅色TNT爆破

我記得山上面嗰間係蘿蔔子間屋都幾靚，佢地miss咗

Chatroom講咗好耐 但佢地都唔提起ccoo

我諗係佢唔識路姐

不...了

老實講好撚隱蔽

明明已經行過隔離幾次

佢哋都Miss咗好多嘢
唔夠熟

好賤

Sus

Chatroom講ccoo廁所仲多過講fbk間屋，

但佢地都剩係講fbk

冇人察覺到佢嘅存在

今晚太空狼人點溝通
en d人講日文？

今日有無傻鳩笑話睇

琴晚calli話 講日文

I second that
琴晚2對大福直播

今晚睇不仲

原Link

又贏

你老味仲要抄火雞功課
懶撚到

唔係尋晚隻貓鳩行，我都未見過有人去

lamy 都有覆

真愛追齊直播

每日一女兒

原本仲諗住喺隔離幅地到起
最後都返咗去擴建監倉

好match

俄羅斯100%冇違和

let's ku100

見識到出面個世界(個撚個起到咁)，
風大雨大都係返老婆整嗰間房挖大個窿算

你個名

個名我幾年前開連登AC已經係叫古拉......

係天意

rushia d鬼叫聲

聽tama舊歌回唱ANIMA唱到一半cut走左
版權問題？

其實鯊鯊有提 冇人理佢

rushia暴走果下

Polka safe, others sus!! pok?

ぺこ把聲

I copied and pasted Kiara stuff.
sry

むり

毒

好似係有名既tnt 唔熟mc

頭先睇唔到thanks

一日loop一次把聲問題

你走先,,,我幫你頂住唐巴

現在時間12:12，魚餌已落水

圈外人麻煩離一難場

v post又掀起一陣腥風血雨了

唔知仲有冇人上釣呢

阿女幾時先唔叫新人v

korone d rap 仲勁過死神

完左en moona終於可以訓覺

yeah～ wowowowowo～

死神平時緊張姐

介紹
Dj Jo 同Nhato唔同
以前係鬼佬毒撚圈真係幾出名下（不過而家少左好多人睇）
主要係Remix堆動畫Op
東京食屎鬼Remix紅到去日本

最出名而三首

唔個有冇old new，但真係好好笑

RRR trpg

るしあ

鯊魚同ame去jp ser
gura 有冇嚇親

華生咪地球人參觀外星人既概念
鯊鯊就係咁攞箭偷射佢地2個

文明差距

gura the caveman

訓醒又miss一堆野

琴晚2點幾我先知去jp ser
但我依家先訓醒

我代唐巴擇你哋名

鯊魚：射鳩人+鳩行
屈臣：參觀
Moona：臨尾暴走劈友

食完飯先追……就死。日日睇

thx, 有總結

First time?
唔睇holo冇呢個煩惱

琴晚最估唔到係比ruri姐gank
直接訓少左個幾2個鐘

moona好認真咁講解啲機器運作
ame都好專心咁聽

鯊皇就繼續練弓箭

毒鯊

Ame比鯊魚射死埋
即刻收台

我都係

好黃，鯊魚

今晚古惑狼

以張圖一個月前應該無人諗到

最黃係佢

今朝殺死咗 あくあ

做得好！

Moona最估唔到

空媽間屋又進化左

屌！ 仲要死得好戇鳩

痴線

心心有新衫發表

等Risu 同korone colla

呢排忙到完全冇追po 加上我完全唔識日文 一miss直播好少追返錄檔
基本都要靠啲烤肉man 先知究竟個live做緊咩
一miss會限就唔知佢發生咗咁嘅事 好彩冇miss呢個po
如果唔係我都唔知呢件事
不過平時睇修女live真係隔住個mon都feel都佢嘅負同盡力
好明白佢個種明明唔係真係大家期待嘅個種人但係為咗大家而扮成個種人嘅feel
其實有時反而想佢可以全日放低個形象 唔好綁住自己
會返啲自己想做嘅嘢 調整返好自己先
雖然平時聽佢台好療癒 但係我更加希望佢可以自己生活得輕鬆啲同開心啲
反正一個星期聽少一兩日台真係冇所謂 希望修女好好休息同調整好心態

認真
支持以後要nga都縮細字體
最好唔好提咁多添

more joke is good

已經笑到悶

以沖塔之名行睇直播之實

呢個真

我哋係監視緊反華分子，你識咩丫

佢點知的

華生d hic聲真係好撚qq

佢兩個笑聲一模一樣

2萬同接moona?
cls

係啊

帶起埋id後 可唔可以帶star

嘴上說不要

rap doggo

TAGOO : 男人不了

難啲

獨角私怨撚

起飛

其實YAGOO之前有段時間係推stars推到出晒面
係live嘅海外圈未爆紅嘅時候
但係點都唔可以用強逼同live合作黎推
所以效果係有限架啦

心心講粗口

最緊要大大把打落CN度
印尼妹都做到既野點解CN做唔到

支那會屌係因為JP班人故意杯鳩CN

謝 橙巴

BTW
2nd連台仔都睇唔到
睇黎真日本限定

搞咁撚多野

依到都講過
唔洗比膠

其實大陸mc連唔到出去其他ser有牆

掛到VPN睇就得啦

唔係有第二個網咩
niconico真係睇唔落

唔知SPWN有冇鎖

背刺狗同習維亞好似喺牆外？

未hey moona個時 應該係得200

係美國

變咗性加染黑

冇200咁少啦 1000~2000(好少)左右應該都有

佢玩MC 平均都有1000幾
其他GAME先3位數

想問下呢個係咩網

之前唔知睇乜望下moona 個同接
好少過千

之前MC未復興個陣好似都係得3位數字

SPWN可以供海外，但好似唔係個個LIVE都唔鎖

等BD算
至少睇得gur D
要我睇低畫質真係殺左我

根本係佢地自己唔搵本社
班芝麻人好心唔好搵咁多借口啦

背刺狗同過iofi 玩Ark

好撚混沌

今次應該會試下用佢
對NICO太失望

好得意

冇野睇點頂到今晚

佢把聲真係好撚正 淨係講嘢已經好好聽

阿火間屋真係示範單位

H cup

個皮都2年前，唔知有冇成長到

26號新皮咪知

世怜音可摸耳唔玩Apex
好能悶

忽然醒起

たま係我個女
はあと係たま家姐

咁はあと咪都係我個女囉

無啦啦多左個女

FF Too Much

覺唔覺鯊魚over咗
藍洋蔥咩都未做就私鳥
輸晒民意

仲有幾多人識

鯊魚行得太前咋

畫面唔好睇

推粵廢普

見佢跌晒啲TNT出嚟就知咩事
臨尾仲要扮係手信
明眼人一睇就知佢原本想做乜

俄羅斯4點直播依家已經係MC入面

要參加活動 無計

MC前有萬聖節，後有大運動會，個個都好忙

鯊魚睇穿左aqua

aqua仲養左一堆bot想用黎衝擊holo server
藍到

一上位就對前輩落下馬威

好黃

原來youtube「上位の国」變左「上位の地域」

跪咗
係咪應該唔睇youtube?

兜兜轉轉又返nico

新po

#GolemLivesMatters

YouTube

你想睇咪唔係跪

youtube撚真係好肉酸

推爆依個先

金盾回收

支持

心心係噉跌死

又捉版權?

係更衣室 自己去拎返

990

991

高空工作係咁

等睇撞車

幾鍾意既V都好
佢一玩APEX 我就等佢開其他先再睇

個人口味上真係好唔鍾意

悲報
Korone個DooG彩蛋冇咗

下點解俾人搵到就要移

999

唔想比人知